BiHKG 輸咗我裸跑維園

掌手雷都寄撚晒出去 拜登真係好難輸

掌心雷